(絲打入）具備咩條件先至係「好男仔」?

細心？尊一？上進心？

有錢

又問呢d 錢囉屌

有好多錢

肯真係聽人講野 溝通到

樣衰
窮

有樓 二千尺

愛我就夠

識替人設想>>>>>>>>>>>>>>>所有

好男人都要有好女人去欣賞

有錢 靚仔

樣衰

1. 有錢
2. 靚仔
3. 大賓周

正常樣

靚仔
有錢
風趣幽默

專一

有品 低調 謙遜

講漏咗最重要係專一

講漏咗係自身有市場但又專一

大賓周

ff吓好喇

出街會帶紙巾

低調既人通常即係定義為毒，內向

未必喎 即係唔會叻唔切咁認屎認屁
個人有內涵 真係叻唔會不斷強調自己咁囉

專一但窮，點算？

細心 好鐘意細心既男仔
可能行街會自動企有車果邊護住我
睇戲feel到我凍除外套俾我
好似好港女但真係會好冧

窮根本一開始就唔會睬你，自動過濾左

其實係條仔有 鼻敏感

唔係囉

整潔
唔悶
有學識，見識廣

好似係

有錢
孝順
會買樓同我有將來

「將來」就係供樓？

頂到你啲臭閪港女格

你鍾意佢就覺得佢好
即使佢係呃你蝦條呃錢呃感情
你都會覺得佢好 (好似係)

好男人=可以派好人卡的男人

第一樣已經話 有錢la
姐係佢心目中無供樓慨將來

溫柔

利申：時時會被男朋友嘅溫柔體貼感動到係咁心動

晒氣 點好d臭雞都係睇feel

養魚

肥矮柒毒是但中一樣咪係好男仔囉

專一 包括自動避嫌
跟住就 體貼 有原則 同對世界充滿好奇

jj 30cm
月入80k up

自動filter死窮撚

我男友